#手動轉 律師朋友提醒前線

We are temporarily using live channel直播台as english channel

10月8日：提款日
各大銀行總行撳錢

10月9日：文宣日
齊齊修補連儂牆

10月10日：消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

推

Push

唔多似喎 好似係話 實行左緊急話 既蒙面法 之後 示威 暴力事件少左 先 拒絕 （明明實行後緊加激烈）